呢個魔術點做到

3:15同6:40呢2個
自己識玩扭計骰都拆解唔到
有冇把打肯話我知原理

點解佢要自己打開？如果評判自己打開，張紙仲會唔喺入面？

3:15係三面同色嚟,佢擰左去同色嗰三面
U' D L2 U B2 D2 B2 D2 L F' U D' R U' F2 L F' B'